Poly呢度咁就玩完啦，下一次幾時再約出黎送頭?????

號召手足出黎集會 -> 有狗黎 -> 手足對住個地下用火魔 -> 啲狗乜事都冇繼續追人咬 -> 成群成群手足俾狗咬 -> 影手足流血相，再出po搏同情，然後話邊度邊度死撚左人呀!/承諾我永世都唔會原諒啲狗，再唔係就話會殺狗點點點乜乜柒柒之類啦

呢個循環真係好撚有趣
其實你班撚樣根本好想俾人拉，覺得俾人拉係光環，係榮耀
唔係點會次撚次都咁撚on9，吹晒大雞出黎送

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

一直都唔明點解要成日咁揚宣傳，低調d唔得咩，要去既人總會去，唔去既人你落力宣傳都係唔去

其實講左好耐要地下行動
幾時先肯收口唔爆出黎

對住個地下用火魔

呢個真係要改

因為大部分都係冷氣軍師
覺得自己密密出橋就等於有參與到場運動

正視聽 手足 不是自首 不是投降